本人代表連登仝人向勇武致敬！

1. 火燒水炮車，象徵對方最強武器都冇撚用！

2. 私了福建幫，將五分鐘黃金時間應用得淋漓盡致！不貼片了

只有一個方法可以有效打擊藍屍

上撚哂電咁
好撚好J啊

致敬

100分滿分，今日最少有90分
仲有10進步空間，例同增加MP最大值，火魔法連環發

仲有10分進步空間，例如增加MP最大值，火魔法連環發

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地

向勇武致敬

2:50秒,

有個後生仔比廢老偷襲
之後個後生仔一野撲埋去落佢單, 跟住個廢老比人圍

同大家回憶下政府想真心對話定做show

7月陳伯絕食12日苦行到禮賓府要求同林鄭對話
Then? 政府完全唔撚理

傾閪咩